勝在有方- 傳奇迴光大勇

「傳奇」今季愈戰愈銳，近三戰名次拾級而上，前仗馬鞍滑移也能從不利之外疊衝過一步不蝕之「大聚會」而跟「晨曦飛馬」串Q，總時間比後一場之三班殿軍「紅旗星將」更快，難怪前駒上班能得平頭冠軍。剛戰順利補中，看似僅贏一批四班中級馬，但總時間比尾場「高耀智星」快0.14秒，即使早段場次常較乾快，但姿態實在勁。看上季中在三班田草劣勢下可三度得三、四名，跑谷草威力更強，少負十三磅在此三班中級組別必夠。今次快馬夠多，排檔適中，七歲馬迴光大勇，配合馬房攻勢而來，必無保留，料可在尾段場次外疊狀況較佳路段衝入前兩名。

「手到回來」上仗轉馬房初出能跟新勝之「大師級」跑近，熱身開氣後或更佳。上季中一再在二班強組輸近，評分有利，快馬多同樣有助於外疊路段後上出冷。

第四場 11 活力勇士 2 騰龍駒 4 極速王

第八場 7 傳奇 4 手到回來 6 君達星

投資策略 2 串 1 互串 連贏

跟貼少少啦 方sir重心

18台就黎要收費
方蛇呢排一定做靚盤數

方sir幾型

係 搵好多錢